如果你係JESSICA會揀游學修定豪哥

如果你係JESSICA會揀游學修定豪哥(唔計腎仔)

我會同kayan磨豆腐

點解唔計腎仔

Hi 豪哥

Package 劉鳴煒

locker

豪哥日日出post

locker啦
夠on9

不過locker係咪真係同袁有野?

佢把聲勁溫柔

揀鍾培生

on9 我係jessica 都唔知重刷左幾多次先刷到咁正 緊係去釣金龜喇 游學修 豪哥貪佢夠窮呀

咩問題嚟
答案一定係揀我